覺唔覺存在主義講緊d阿媽係女人既道理？

存在先於本質
價值重估
人有自由

呢d無乜特別，係人都知咁濟

壞消息：而家流行既思想同體制同你講既呀媽係女人有好多衝突

包唔包性別係阿柏其直升機會比人屌

咁你同耶撚講囉

藍屍都唔知